（風火輪）中共出兵，美國不會第一時間幫台灣

陳雲黐線㗎，條傻佬又喺到發噏瘋，等睇佢打臉

我代表連登仔

你又未見過pompeo，又未見過pelosi，學咩人講國際政治啊

又錯唔晒 除非美國想全面開打

唔講台灣 其他國際事 美國都好難介入

唔係話打就打

之前印度死埋人 美國都唔敢出聲

中國唔係廢 作客南海 冇優勢

美國佬邊會講自身利益㗎，做世界警察緊係第一時間幫台灣先。

俄羅斯入烏克蘭 印度衝突都冇幫啦

唔係唔想幫 一陣中國射東風去美國本士

特朗普比人屌死

會幫既話就唔洗南海搞成咁

唔幫最好，武統完絕對會唔穩定十幾年。經濟唔駛諗。

我唔知，總之佢未見過pompeo我就唔信佢

印度個下一堆人打爛仔交，老尾望都廢事望，同台灣比真係搞鳩笑

見過1啲台灣軍事page好似講過 無一個美軍係有責任為台灣付死

第一島鏈喎

係人都知重要不過作客 補給都成問題

我只同意一點 就係國民政府 沒係香港進行政治活動 沒擾亂港共
如果將政治滲透 擾亂活動推係香港做 個防線就可向前進

睇都唔撚睇陳雲啦

美軍在台訓練 台軍協防

我睇蕭生細良多，佢哋講啲嘢順耳好多

最好台豬俾支共玩返一排先反攻

細良 不了
係咁盲目支持泛狗

又睇唔到